每日都食南記

食死你

我都想

今日又食左幾錢呀?

照舊

d肥牛好垃圾

最好食係辣豬肉同春卷呀！

Agger

都係每日食南記不過就係食牛魔王麻辣湯多青

休漁期無得食魚旦

南記成日好難搵位

南記個湯底一般但辣腩肉好食

辣豬肉極品

認真喎 成日買完餐都冇位坐

你繁忙時間去食

春卷魚皮餃

三哥>>>>>譚仔>>>南記

認同

on9

南記第一